[1121]政府進一步收緊社交距離措施

PartyRoom睇嚟又要收皮

經濟進一步攬炒

係大陸返香港既香港人仍然無需隔離

點解要攬炒

大把私竇，怕wt

唔收緊邊有藉口強制收集DNA

大家咁早起身

抵啦 班廢老無得跳老舞

172人銅鑼灣「樓上吧」違規狂歡遭票控
依班友個風險真係好大
諗深層家下香港真係有Ｄ後生Ｄ既好似歐美咁根本已經唔驚中招

Party Room 真係慘，唔知又執幾多間

熱醒咗

可能佢有份出呢

根本年青有年青group繼續玩
有＄人又繼續開group交際
藍屍廢老都會group埋唱下粵曲
就算班黑驚＆愛國藝人咪重係頭包場開生日party
依班人基本長期不斷開party架喇

政府個指示可以無限延長，同埋唔一定會賠錢

最大生日群組 - TVB台慶

Tvb 仲公開, 直情直播無口罩出街

收緊社交真係多夠魚，以為有用

屌你貼埋啲字都唔係好難姐

政府進一步收緊社交距離措施

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

因應本港2019冠狀病毒病的疫情發展，政府今日（十一月二十一日）表示已就《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》（第599F章）下的指示及指明刊憲，以進一步收緊社交距離措施。上述指示將由十一月二十二日零時零分起生效。

食物及衞生局發言人表示：「近日源頭不明的本地個案數字有上升趨勢，顯示社區有持續的隱形傳播鏈。政府已於十一月十四日宣布一系列收緊社交距離的措施，針對性地限制不佩戴口罩的聚集活動。考慮到最新的公共衞生風險評估，特別是近期個案顯示涉及不佩戴口罩的活動和不同社交活動所帶來較高的風險，我們認為現時需要再進一步收緊在第599F章下實施的社交距離措施。」

「我們呼籲市民盡量留在家中，減少不必要的外出，減少外出用膳，並避免不必要的社交活動包括私人聚會，特別是涉及不佩戴口罩或室內多人聚集的活動。在現時疫情正急速惡化的關鍵時刻，市民大眾務須同心抗疫，不要鬆懈，應採取一切可行措施防止病毒繼續在社區傳播。市民時刻保持個人和環境衞生，對預防個人受感染和防止病毒在社區擴散至為關鍵。」

收緊措施詳情如下：

（一）在餐飲處所（包括酒吧或酒館）及夜店或夜總會內不得進行現場表演及跳舞活動。

（二）所有設置（或擬設置）供租用舉行社交聚會的處所（一般稱為派對房間）必須關閉。

政府已就第599F章下的最新指示及指明（見附件一）刊憲，以實施上述措施。上述措施將於二○二○年十一月二十二日至十一月二十六日的五日期間內生效。餐飲業務負責人及表列處所管理人違反第599F章的法定規定者即屬干犯刑事罪行，最高可被罰款50,000元及監禁六個月。

發言人補充，除上述新增的社交距離措施外，其餘於十一月十四日宣布的措施，包括羣組聚集及佩戴口罩的要求，仍然生效至十一月二十六日。

發言人表示：「我們會繼續密切留意疫情發展，不時檢討已實施的相關措施，以在考慮到所有相關因素後作出適當調節。」

係要既
只不過低民望, d 政策推出黎自然無人理
唔理民望既結果
所以點解低民望, 要換內閣/離職係必須

該政府無民意
自然事倍功半
推政策有一定難度

咁早呀

點解要破壞

其實不必醫學根據
我有的病 我會醫病 我會攞諾貝爾獎(快拍掌)
慣了生病 已會醫病 既中槍(也中獎)

屌你 清一式係仔黎 基bar黎？

會唔會係啲公司party 呀

下一步 酒吧收皮
再下一步 飲食業

其實收緊香港入面有春用
你唔收緊外圍入境

有咩公司無女人嫁 工程都有個文員呀姐啦

政府:切斷本地傳播鏈

屌你老母，基test fail la

D女一個個踎低晒忙緊啦，緊係影唔到，識唔識嫁

賠錢？ching 係咪未瞓醒？

老實講我想keep住爆
冇大家努力邊有第四波

佢點check啲party room有冇開

又搵餐廳出氣

書展會唔會再delay

好似有幾個長頭髮

左下角有三條女，其他真係唔係好覺。

Sor 係防疫抗疫基金 受影響行業資助
要你主動申請，仲要個數租都未夠交

真係一條女都無 肯撚定基bar啦

邊個活動爆就停咩 戇鳩到

咁大陸黎免檢疫仲繼續？
最高風險係佢地

要番工番學 如何留在家中？

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

幾時ban9埋啲gym撚

林鄭月娥鬆弛陰道

照插可也

攬炒收皮lo gogogo

幾時收餐廳皮

唔係點爆？

咪得廢老死
中完真係跳得1cm咩

因為病毒係香港party room 生出來

快d禁止晚間堂食

好擔心d 黃圈party rm

閂得5日

雖然一定會extend

今次變左邊個場所爆就封邊個
唔一次過封球場酒吧

封城未

幾時封Gym

過幾日有酒吧群組就會封啦

777個fb話日內重有其他措施？

有朋友舊年先開，今年都執咗

講姐

自律都無用，下星期一「回港易」入境免檢

咪撚攪gym room呀屌你老母

爆

呢172人係無辜
都係政府嘅錯，做咩blame the victim
五毛，帶風向，拉

實搞啦

未既
過多一星期如果有gym room中就唔知

gym room 最無牙力，無商界壓力政府唔係點理，上次其他嘢重開晒gym room 都無得重開
所以你要預一停就停好耐

仲要等多幾個月先批，即係個人重病就死，幾個月後先俾藥你食吊住條命先

裝修費都賺唔返

拖到聖誕就可以攬炒曬

真係好撚反智

楊千嬅演唱會會唔會cut

今次其實係d高級會所冇人帶罩先出事啫
體育館班師奶個個帶罩跳健康舞
Btw聖誕先黎關party room
真係除左恭喜都唔知講咩

死都唔肯封城14日

邊似毒撚冇人要

班仆街

星期六仲要七點起身一定係打份狗工

明明酒吧都未封 封得實有人係party room爆左

馬照跑舞照

國安法？肺炎？ 驚閪咩

岩啊

事實上傷風感冒黎喎 有咩好驚